我唔想講漂亮既說話 但理大我地係好靚咁輸左

傷亡慘重 唔再講.......
但至少我地無放棄手足 和理非都肯走上前線
除左帶住傷痛繼續行 如果唔係痛事既手足唔會原諒我地

ok la

甴近平

各位手足，尋晚去Poly營救手足都閑閑哋都幾十萬人啦！做乜簽個partition好似拉牛上樹咁，搞咗幾個禮拜都冇20萬人，嗱嗱臨入嚟簽啦！送林奠去大灣區啊！唔使俾錢架咁share就唔使比錢㗎啦。最新消息：今朝過20萬了！

真狗除哂裝 你會驚嗎
狗的家人你會驚嗎